如果聽日擺單車通電單車頭盔喺背囊畀差佬會唔會 沒收或者拘捕我

雖然冇諗住搞事但係諗住擺喺背囊以防萬一

但係我驚你嚟到元朗就比人拘捕或者沒收咗 會唔會

我去踩單車通常都跟足運輸署指引

咁單車通呢?